考車肥佬 9月17號

今朝山竹岩岩過左，晨早流流7點幾去搭地鐵
由荃灣搭去沙田駕院，九龍塘東鐵線人龍長到好似春運咁
塞左幾粒鐘終於到啦，氣都未抖好，一坐低師傅就同我講考試線要轉。
4條考兩條聽落好似有著數，但係出到街先發現
沙田d路周圍都係冧樹。頭幾個燈位d左線幾乎都有橫樹。雖然隔離線其他司機都想讓我行先，但係我要cut 線唯有讓俾佢地行先。
過左第二個燈位，左線諗住入多石停車場果時，突然綠燈轉黃，我咪諗住踩多d油過。點知個考官急剎我，搞到我部車停左出去，個下即刻gg

教學片個司機都係綠轉黃話可以加油快速駛過，點解一到我就唔得。

今日考車

衰心急

綠轉黃唔停 梗係停你啦 你唔好再考啦 害人

轉黃都衝

唉 其實今朝考車幾好架，至少冇巴士啦

綠轉黃如果本身慢車係一定要停

邊個邊條video教你黃燈可以俾油過？？
指佢出黎唔好再害人

完左 個考官都話就係差果下停就1 take 啦

其實係你衰心急

黃燈可以踩大力油門過

建議上訴 寫埋理由

咪係,駕院教你停車

唔合格 好灰

On9
你抵死
你好撚急咩 轉黃都去 抵你死啦

2:40 果下個旁述講

你考車定賽車？點解轉黃都仲俾油？

您必須擁有權限

如有需要，請要求存取權，或改用擁有權限的帳戶。 瞭解詳情

您目前登入的帳戶是carrielameatshit@gmail.com

做咩咁憎Carrie Lam

擺明係黃燈比油唔啱
綠轉黃唔係紅轉紅黃喎
你自己擺明未過白線啦

果下見仲係綠諗住再快少少過埋就算，點知
我錯左，應該要收多d油

考車都夠膽衝黃燈 重新上過堂啦

未過，差半個車頭位左右，反應唔切

你有天時 地理
係差咁個人..

咪就係因為未過白線你重諗住比油去
利申:上星期先學第1堂車

比你1take就真係害你啦

我考車見黃燈收油 個考官仲係度口嗡嗡
咁樣你就比油過埋佢嘛 ...
仲剔鳩我不按交通燈指示
不過最尾都pass

駁唔到

會唔會係咁。。

綠轉黃到咗箭嘴位有3秒可以均速過 唔好俾油.
考20拖住條40尺過黃燈都無事

黃燈我不嬲唔衝，會停

考得呢D 日子..災後
基本上你唔好亂黎都比個牌你
你咁樣衝黃真係好ON9嫁

災後更加要萬事小心慢慢去
你咁急衝上前做乜

急住去死咩 抵retake

呢d日子好易考姐
仲易過平時

考官廢up only
而家佢俾細剔你
如果你俾左油，佢就俾個大剔你

師兄醒目

今日唔係非緊緊公務員休息多日咩？

你都識講綠轉黃啦

你燈都睇到即係仲有成秒距離，都仲俾油

抵你死

除非已經過左白界，否則我一定停車(考車既過)

今日考真係好撚多樹 3條線都變左3合1 好彩無乜人搶線成功pass

樓主過燈時車速幾多？
我上次考見長綠已心知不妙
我車速3x km/h均速衝黃燈，結果有細tick，最後pass咗

平時就可能得但係你考得試

考車衝黃

今日考加分啦，多危機先顯到你安全意識
成個考試就係想你play safe 點知你去沖黃

今日考忠義 Pass

樓主比多5000幾重考啦

衝黃係得，問題係唔係俾油過黃燈過，俾油就肥
係要定住過，過左燈位都係要定速過埋佢

衝黃燈考到牌先啦

黃燈知過到係要定油定速過，明知過唔到就要收油。

今日忠義街 合格

黃燈可以繼續過係指係即刻停車嘅話個車頭會掂白線先畀你收少少油過咗佢

樓主不如重考筆試先

不嬲考試講運，綠轉黃呢啲好蝦人

理論上停唔停係睇你架車個速度，同埋你距離白線個位置去決定。不過學神無路面經驗，根本無能力決定。

不嬲考試都揸得慢，如果見到轉黃燈，通常停到都會停

同埋一定唔可以踩油過

你黃燈俾油過時人地過馬路見黃燈轉紅燈都可能過。。下次見到黃燈轉紅燈就停啦。唔急得一時呀

抵啦

加油啦樓主
下次會做得更好

黃燈除非好貼白線，否則考車停左至算

停得急最多話你chok，肥你機會唔大
但紅燈一過白線或者佢踩停你就100%肥

你仲要俾腳油落去，真係唔肥都難

你踩緊80的話俾油安全過停係無錯
不過你考車點諗都唔過50啦
唔過50幾大都應該停車

衝燈尾綠轉緊黃係犯法㗎，慈母見到可以捉。

CARRIE LAM 林鄭

20考 好撚驚🌚🌚🌚

無有錯，樓主睇多次駕院段片，一定係講定速定油過
加速係唔得

另外你係咪講左轉入多石車場個燈位
嗰度左轉俾條柱遮住
唔是直去的話睇唔清前路線更唔好搏

況且你考車唔會快
唔快就九成踩到逼力停
考到牌之後行到50先多啲機會定油過黃燈

考邊

啊係wor，真係好可惜呀，你差少少咋

記住過死物要另頭呀 ( 我諗你今日都另甩個頭)

同路人

澤安

綠轉黃 先決定夠唔夠時間過去 然後係定速過

我都20考 已經衰過一次

覺得得今日揸到好似pat屎咁

睇你咩位啦 踩白線咪過埋

踩油衝黃 你車速好快咩

已經打定輸數

聽日決定一上車就當已肥

咁其實關冧樹咩事

加油